想買2TB SSD，980pro定970evo plus好?

我見差成$800
如果只係普通打下機咁，分別大唔大?

980pro係gen4 m2
970係gen3,
想部機快啲, 塊底板又有支援咪買左980

有PCIE 4.0就980PRO
現階段打機冇乜分別
遲D有RTX IO同Direct storage可能有分別

980

980啦

Cpu support pcie4.0 緊係買980

970熱d 會降速

建議買最貴既

sn550